(拋磚引玉)大家點睇韓式H漫

個人感覺似四格漫畫多過咸濕漫畫

link

Link start !

圖都冇張點討論
不過泡仔啲漫畫風格本身係咁

好似大陸漫畫

點討厭落去

無圖點知咩係韓式H漫
正ON9

喺Toptoon睇過一套，頭幾話免費，想睇晒成套要200幾蚊

有幾套好正，但個排版真係好鬼難睇

韓式H漫D劇情成日睇睇下變左NTR

懶係有分鏡咁